[靚女] Sonia Fu

兩條女同一醫生？

邊個先係呀 你搞到我好混亂呀

短頭髮

同一間廠